覺唔覺本土派好少地區工作？

🤔

覺唔覺好小本土派

大把人做緊
本土派死靜嘅都係做緊區

撚有錢

鍵國勇武，你識條春

覺唔覺連登仔連影都唔見

好多組織做緊，你唔去JOIN啫

WHERE?

好多組織我知佢係親本土，
但一LIST出嚟，實有人問佢有無CV，無CV就唔可以叫本土，
或者佢入面有成員唔係佢心目中嘅本土就打晒成個組織係偽本土，
你都係主動留意下地區FB GP有無人宣傳，再自己觀察啦

學生動源好似係搞政治議題，唔係地區工作

冇地區工作感覺好難組織到人
一味靠理念爭取到支持

其實係，啲人日日睇TVB，根本唔知你爭取緊啲乜實際嘢／唔知香港年青人面對緊乜問題，
不過好多人掛住網上圍爐論政，唔肯落街宣傳理念。

有地下野會唔會周街講呀白痴。

宜家最大問題係市民唔撚buy你本土派

感覺本土派得啲圍爐打飛機晚會

據我所知每個區都有d青年團體
平時只會專注地區工作
大是大非既議題會支持本土陣營

宜家好多飯民支持者好多都唔係支持邊個邊個政黨嘅理念，佢地純粹覺得泛民又反政府但又形象好。或者其他泛民過去嘅地區工作多，啲人見個啲政黨幫過佢，佢純粹因爲個政黨而出嚟

利申：曾經喺某政黨做過實習社工

例子？

喺地區層面上，佢當你同一個陣營，
就算你唔認同某啲泛民嘅過失，圈外市民都會入你數，
試過有人向我數泛民點點點，
我話自己唔係泛民，佢就發脾氣走。

你幾耐無出街?
鄺醫生，東九龍社區關注組，都做左好耐地區工作

上fb search下面幾個名
小黃紙
東九龍社區關注組
社區網絡聯盟(可以睇埋附屬六個組織)
慈雲山建設力量
天水圍民生關注平台
北區動源

仲有d獨立區佬
劉勇威
黃嘉浩
蔡明禧
林明溢

劉勇威泛民黎

諗住落街結果間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

所以呢，唔通就咁放棄啦？
要直接改轉一個政治觀係好難，
但你可以令佢接收更多方面嘅資詢，
例如揭破高鐵嘅效益謊言。

所以呢，唔通就咁放棄啦？
要直接改轉一個人嘅政治觀係好難，
但你可以令佢接收更多方面嘅資訊，
例如揭破高鐵嘅效益謊言。

我知你又想講佢選嗰時好多泛民ENDORSE佢嘛，
其實好多獨立組織都有同泛民合作，借資源、借人、靠泛民老鬼指點，
因為大家都知地區層面上，多一條友牽制建制都係對自己有利，
所以本土定泛民定係乜乜柒柒，主係係睇佢往後嘅表現，
如果你覺得剩係靠傘兵光環／獨立組織就一定可贏區，只可以話你太離地，唔知民情。

要你講咗點先為之本土派, 先答到你佢地有冇做地區工作喎…

傘兵贏民建聯嘅人無一個贏超過500票，
第一係OK樹根嘅徐子見，第二已經係劉勇威，
你可以走旗幟鮮明、唔使盟友嘅本土路線，但如果拎兩登民情當真正民情，一定死硬。

傘兵贏建制派嘅人無一個贏超過500票，
第一係OK樹根嘅徐子見，第二已經係劉勇威，
你可以走旗幟鮮明、唔使盟友嘅本土路線，但如果拎兩登民情當真正民情，一定死硬。

無錢點做？

利申：前泛民黨派 Part time 社區主任

連登仔淨係上網浪費時間梗係唔知人地做過咩啦
簡單地你上佢地黨fb都見到唔粉地區宣傳
如果講咩探訪、蛇齋餅傻嗰啲地區工作就免啦，目標群體唔啱
而且依家已經唔係講要你嘅票，係要宣揚本土意識形態，做到咩地區工作其實冇意義，唔係睇馬嬲表演
香港網絡氣氛俾失敗主義主宰得太緊要啦，港豬根本可以冇成本冇後果冇根據噉講句「香港人唔理」發洩，但要教返香港人聽抗爭嘅重要性就好難

巴打所講呢幾個獨立區佬好似得威哥真係當選區佬喎

呢個post入邊嘅人講到地區工作咁重要，有幾多個有派過一張傳單

你所指嘅無錢係指無營運成本定薪金？
如果係前者，擺下街站、印下宣傳品唔使好貴，你當係奉獻又好、投資又好，
無錢並唔會係做地區嘢嘅主要阻力，重點係人手同區情，
如果係後者，你都係加入返泛民或者做網絡黃絲算啦。

明晒, 但劉勇威都仍然係泛民黎

你可以話, 泛民選區係成功
但改變唔到劉勇威係泛民呢個事實

是其是, 非其非. 係泛民咪泛民囉, 我都無話有問題

黃之鋒同黎民洛都係由派傳單開始

乜叫無錢？
你想要多少錢去做？

人手都未必關錢事

問題係組織能力、自律及紀律低下

本民前補選時既高度團結及組織力情況, 真係之後就無再見過

所以我一早嘛話畀個LIST出嚟晒氣，
實有啲好似你咁樣嘅人卒佢夠唔夠CV自認本土，
任何一個組織畀發現同泛民有計傾，又畀你話係假本土，
你要繼續喺連登築自己嘅本土大台嘛算囉，祝你BITCOIN賺多啲，支援革命事業下。

因為班友得把口
只係想乜都唔想做零代價
靠把口(姐係理念, 好似係)就踢走班睇唔順眼嘅老嘢
有位有錢有fans
鳩嗚團都鳩嗚咗1000日啦
鳩嗚都不如

唔係呢個問題

而係第一, 劉勇威有無承認過自己係「本土」先？
第二, 劉勇威做過D乜野係可以歸類為「本土」先？

你自己想像人地係本土係一件事
佢客觀上算定唔算, 又係另一件事

有支持過陳國強選超區算唔算本土

咁你嘛一樣係想像緊人哋係泛民，拎嚟拗

不如KK你定義下，
作為本土地區組織，有乜嘢係一定要高調做？
有乜嘢係一定唔可以做？每項定個分數，
比較下各組織嘅本土指數有幾高喇，
我諗以你嘅標準計，無一個組織係合格。

選超區呢D, 好多時係大家分下票, 總之多D人入到圍

你話一個人係本土, 一係佢就自認先, 呢個係好客觀明確
例如佢聲明自己係：同泛民有計傾既本土

一係, 就係佢真係做左好多與本土有關既事啦, 客觀去睇算係

但你話一個人係本土, 你連多D實質野都講唔到, 係咪好有問題先？

我自己就歸順左黃之鋒架啦, 你地邊個係本土大台其實唔關我事

全體泛民ENDORSE佢選區選, 都叫想像?
唔係傾下計咁簡單, 係競選時真係列晒泛民明星係BANNER度

都唔明連登仔拗乜撚野

你拿部電話, 行去劉勇威辦事處搵佢

問佢一條問題：你係咪本土? 係咪有泛民endorse參選既本土？

放上去YOUTUBE, 搞掂, 清楚晒

佢民選議員黎架, 選民問佢立場, 好正常
唔駛想像

乜當時有本土派議員可以ENDORSE佢咩？
你知唔知人哋支持佢嘅地區工作定政治光譜架？

明明係KK你帶頭拗先喎
所以我嘛叫你整個本土評分表囉，
我都好想知我心目中本土/親本土嘅人士，
有幾多唔係「客觀」上本土。

等KK你整完個評分表後，
我會SHARE晒畀我所認識嘅區佬，
等佢哋自行計分，唔夠分就唔好自認本土，
否則就要有畀你狙擊嘅心理準備。

有人問冇錢點做, 竟然有人答黃之鋒都係派傳單開始冇錢冇問題, 我諗你唔係好明咩叫做區.

就咁落區度開個街站同街坊吹水派傳單, 唔係做區, 只係開街站咋. 你做區, 叫自己做地區主任, 就需要幫街坊解決問題, 紅綠燈轉得太快, 部lift成日壞, 阿伯想寄信俾特首, 依啲都要搞, 要搞就要時間, 去見阿伯, 去搵路政署, 去約業主立案法團傾. 點解建制做區效率高, 就係因為有全職地區主任, 你唔係諗住約路政署啲人, 佢會等你收工先嚟同你傾呀?

話做區唔使錢果啲, 好心了解下咩係做區先出下聲啦.

社區網絡聯盟都有五區啦

將軍澳青年力量
九龍東關注組

多有多做、少有少做，
論時間你無可能多過建制甚至泛民，
不過主要睇你有無心，有心嘅個個星期擺站、打定信，
返工時借下尿遁同政府部門溝通，用上連登嘅時間覆EMAIL，
有錢收又點？泛民仲有好多社區主任懶到九彩長年唔見人添。
亦都因為每個無政黨嘅人時間好有限，更需要其他人義務幫。
對家有建制鐵票，你都有民主鐵票，勤力啲拉下游離票就OK。

你都on99，咁咪即係蛇齋餅粽，同敗民建制有咩分別

尤其討好廢老，不如放多啲精神衝，宣傳自己政治理念

你知唔知區議員嘅職責係乜？
無知就唔好衝出吸柒啦

阿大哥, 你知唔知你口中嘅敗民建聯每次選舉因為地區工作投俾佢地嘅票有幾多呀?

我覺得係勝負嘅關鍵，
如果講政治就可以贏，咁民主派立會票多啲喎，點解區會建制當道嘅？

自己認下人

特登渣車入去影:

咁你依家全職做?

有邊個「本土」係全職做緊社區主任既?

「劉勇威係本土」同「阿靳文筆好勁, 郁民講稿係阿靳寫既」同等LEVEL

一樣都係都市傳說

睇名啦，佢五毛黎嫁

區議會梗係所有民主派企同一陣線，
唔通同建制派影相呀？你反泛民反到傻咗呀

1. 我唔係做緊區.

2. 我知道有啲後生仔女做地區主任本身冇正職, 唔知你覺得算唔算全職做.

咁樣和理非非我選佢做咩，不如唔好做？

其實你覺得一個區議員, 或者一個本土派區議員, 應該係做啲咩工作?

其實會將議席資源俾返本土派已經好好
區議員雖然冇立法會咁疊水 但全職議助都請得起 可以請到人全職寫本土文宣/請返搵唔到工嘅抗爭者
立法會選舉又有樁腳幫本土派議員拉票

至少都要幫你拉布，阻止地區不合理撥款
唔好比敗民建制惡意控制議會

佢請咗個議助去做本土文宣, 咁佢本身應該搵議助去跟啲嘢應該搵邊個做?

區議會主席權力大好多, 隨時可以叫人抬議員走, 可以點拉? 可以點阻止? 可以點唔俾人控制議會?

都係令佢哋好做啲啫
議助啲嘢唔使做成日嘅 返工得閒可以攞正牌睇書寫文宣 又唔使好似庫斯克咁因為老細壓力封筆

你唔係覺得好似庫斯克咁做咗咁耐教師嘅去逗議助份人工會覺得ok掛…

代答：打撚死建制派既仆街，驅趕解放軍出境外

咁唔使選議員, 普通市民趁區議會開會果陣殺入去都做到依樣嘢.

你覺得一個寫得起文宣既人，肯收你一萬幾千人工？
仲有，你估議助好得閒？

同KK咁認真做咩
人地而家轉型做鍵國國師專買兩邊啦

代答：本土派就係做泛民唔敢做既野，你唔係覺得代議士制度仲有用呀

買左軍火未？

佢地覺得議助得閒, 因為佢地從來唔覺得做區係需要認真做嘅嘢, 攞到個位都係為咗拎資源, 你估真係服務地區市民咩?

佢地成日覺得陳國強成日浦頭個d叫勤力
如果咁講泛民好多都好勤力嫁
得閒露下面就可以
地區工作個d係好燒時間去做
同埋不分日夜咁比你

保皇黨有人肯凌晨收到call條渠塞左
即時親手幫人通渠

啦我當KK你好忙寫書唔得閒搞軍火
書呢?

咁睇你點樣定義賊啦

陳國強下屆好撚危
希望佢守得住

參選時勁多泛民ENDORSE, 選完與泛民共同行動
佢有無本土立場? 唔見
佢有無同本土派有聯繫? 唔見
你咁都話佢係本土, 就真係有欠公允
你咁屈佢, 對佢都唔公平

我就有相, 你話佢係本土, 你有無相?

佢有無反普教中? 有無反水貨? 有無反一檢多行? 有無反高鐵?
或者我無跟開, 如你知, 你不妨講黎聽下

我又唔明啦, 泛民咪泛民囉, 好失禮咩?
點解劉勇威係泛民呢件事, 可以咁大反應?

唔睇事實, 同去傳真社洗板既黃衛兵有乜分別?

你可以對某件事, 同泛民同一立場, 投票一樣
但你係民政署, 可以同泛民分開影相
而自己BANNER放自己張相

佢選擇放同泛民既合照係BANNER, 即係表達乜呢?
強調係同泛民共同行動, 有泛民支持, FRIEND囉

係泛民咪泛民囉, 我其實都無話D佢乜野
我係唔鍾意, 你地將黑講成白呢種事

唔好講乜野本土CV啦, 一個人連一樣本土既事都無做過, 仲本乜撚土呀?

即係咩？

點解會有人覺得地區工作無用

啲廢老通常都係見你做到野，對你印象好就投你架啦

本土派唔可以行多元路線抗爭咩

如果做地區工作，只會令更多人覺得本土走和理非非路線，最終失去更多支持者

係

反水貨佢有去過，我記得上次有人POST，不過唔知你睇唔到定扮失明，
你自己GOOGLE下啦，我唔想好似對住啲五毛咁，講完一次又一次。

如果有反普教中、反高鐵就係本土，咁好多泛民都係本土，
你叫列本土分表又唔做，一味講自己覺得點覺得點，針對一個人又無數晒其他本人派議員出嚟睇下佢有無做過相同嘅事。
我唔定義佢係泛民定本土住，純粹定性係一個民主派，大埔區議員十幾廿個議席，民主派得六個，資源同票數都係畀對家壓住，你同我講連爭取巴士線呢啲嘢都要分開泛民本土去爭取，你覺得人哋好多動員力，唔使同其他民主派合作？
換作本民前有條友入區議會，佢都要需要聯泛民抗建制。
當然你可以堅持一個人係泛民，只係你拎「同泛民有交流、一齊爭取」呢個POINT。
我只可以話你係極度離地兼弱智，革命又好、地區又好，都係得把口，永遠無落手做。

我唔會話因為憑主觀感覺偏袒一個人，而係我睇唔過你呢啲撚樣對努力打區嘅獨立人士阿支阿左。
如果以你嘅標準，我認知嘅親本土組織起碼有十鳩幾個係「假本土」，橫掂佢哋將來都有機會畀你屈，點解而家唔屌咗你先？

最好做埋龍珠，識出龜波氣功